林早洩公園仔露飛機小便圖流出 必睇！ 快做仆街仔！！！

唔好無肉牙糟

貼連儂牆送頭不了？而家對家進化緊 我哋係咪仲唔做嘢

Jed thx

俾人呃左入黎